今次既疫情改變左世界

各國經濟政治受到重傷，導致中國可以為所欲為咁去搞香港同台灣，我預言下次既行動就係武統台灣

武肺係隻毒個名
瘟疫係泛指所有大規模既疫症
疫情係一個瘟疫做成既情況，換做任何一隻病毒一樣可以用疫情去指一個社會環境

沙士疫情
伊波拉疫情
武肺疫情
識唔撚識中文呀屌你